10月秋季新番一覽。。。

有小埋
夠了

嗚哇~有黑色綠葉草

小埋

有好多有人氣既二期🤔

等J三月的獅子

Dies irae出喇喂

已經feel 到舊登到時徹底淪陷👈😌

有套女主好似tawawa

小埋左下嗰套

pop team epic

偶像番混戰

唔係

10月最強新番

唔得

好似無咩好睇

犬舍呢套垃圾都有得出

10月霸權番

犬舍

pop team epic
im@s cg劇場2

閃11

冰到有漫畫漢化睇

小埋
Pop team epic

呢啲二創對白黎

爆衫同小埋

請你道歉

犬舍呀伯high大左？

奇諾之旅等到變化石

JUST BECAUSE講咩?

食戟

黑色垃圾草

得1-2套有興趣

+1

魔法老師

巴打我想問 奇諾之旅呢套野大概係邊類型既野黎
BOOKMARK左唔知睇唔睇好

我睇小說介紹 似係條友鳩遊輕鬆小品?

定係冒險 熱血打鬥個類?

用我之前覆過人段野覆你

主角奇諾去每個國家遊歷，
而每個國家有唔同背後故事同問題但主角盡量唔會插手干預，例如大人之國、和平之國、xxx之國
而嗰啲問題映射緊現實社會唔同問題

一個章節一個故事，有時書頭書尾會分a、b章玩吓倒敘法講一個故事

每個故事睇完你都會有啲反思同啟發
力推呢套

小説我就覺幾精彩，動畫就睇佢演繹成點

屌你老母幾時有我出場

umaru

小埋啊

好正啊

點算啊

唔得喇

啊!!!!!!!!!!!!!!!

13集好快睇完 睇完一集就會禁下一集睇

血界戰線 神作

得食戟同umr有興趣

奇諾

魔法使之嫁

終於脫毒

如果有妹妹就好了 + 小埋

其實pop子d 圖邊個改，有無圖庫之類

阿松

犬舍 on99咁都出動畫

黑色六葉

又屈

血界2
pop team epic
友奈2
暫時會睇係咁多
其他等出咗先講

希望做得好好睇睇
但小說有啲篇章好難動畫化,例如有篇幾乎係得收音機既對話,唔知有冇辦法做到出黎

有冇漫畫睇 搵唔到

pop team epic
三月的獅子
小埋
魔法使老婆

你望落少少角色原案咪知

唔好搵今季黑馬川島xx配pop子夠了

pop子有粵配既話應該幾有趣

可能要爆哂粗先好笑